據了解港台管理層稱蔡玉玲非公務員 難提供法律支援

香港電台管理層下午就編導蔡玉玲被捕事件，與部分員工會面。據了解，副廣播處長馮建業在會上解釋，根據公務員事務規例，只有公務員獲得法律支援，但蔡玉玲屬「服務提供者」的合約形式聘用，並非公務員，難以提供法律支援，管方會向相關部門了解，港台是否可以豁免，但難以保證能否在蔡玉玲下周二提堂前獲具體回覆。

消息指，廣播處長梁家榮在會上表示，港台屬政府部門，受到公務員事務規例約束，面對很多不同關卡，但強調蔡玉玲屬港台員工，為港台服務，會盡可能提供一切可行協助。消息指，他個人亦擔心，如果其他有份製作該節目的員工也被指犯法，應如何處理。

據了解，會上亦有員工關注，如果警方突然到港台電視部搜證，當時沒有律政司的代表在場，可否自行尋求律師到場。管方回應，港台的法律代表是律政司，理論上是不可以。

消息又指，會上有人關注會否將被指涉事的《鏗鏘集：7.21誰主真相》抽起，梁家榮回應，想不到有任何理由需要抽起，強調該報道並非有錯，只是報道事實，反問是否因為驚而抽起。

一早睇穿你龍野啦

最硬淨竟然係梁家榮

鑊鑊都係姓馮果個政務官做刀手

撚屌AO

因為工作而被捕
屌你啦Management

外判連責任外判